星洲過江龍亞坤

你們係香港有冇食過? 味道如何

新加坡食過普通野

香港最3間，而家死剩1間

好普通

普通+貴

一塊面包兩隻蛋收你幾十 不了

toast box好食d

食過 仲差過本地茶記

漆咸道間野，仲要死極都死唔去，係咁成日裝修